brute force attack ve csrf token karsi acik,
ORM Kulanmadim 
Hic bir PHP framework kulanmadim 
Kullanim Haline Gelmek Icin en az 1 hafta zaman lazim .


Sample :
https://meydan.wmtools.ir/
https://meydan.wmtools.ir/admin

